點搞搞個心？

坐喺度做嘢都可以跳到個人扯蝦
有時唔係做劇烈運動嘅時候都會跳得咁勁
真係好困擾
但好耐之前見醫生
醫生明明話我個心弱